點解連登仔女呢頭叫人反國安法，果頭又叫人買大陸仔張敬軒唱片？

說好的「抵制奶共偽人」呢？
PS 張敬軒初頭係藍，反國教同佔中係黃過一排，但最近又好似藍返